{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081393",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브20 부산사하점"
    },
    "text": "釜山広域市沙下区洛東大路256に位置するしゃぶしゃぶ20は、味と健康を重視する飲食店です。 私たちは環境と自然の影響を受けた食材を使って、本当に健康でおいしい食事を提供しようと努力しています。 しゃぶしゃぶ20では最高級の牛肉を注文と同時にその場で新鮮に切ってご提供します。 鮮度を最大限保つために厳選された肉のみを使用し、新鮮な食材のみを使用して準備します。 しゃぶしゃぶ20では、お客様が気楽においしく食事を楽しめるよう、様々な味のスープを提供しています。 出汁は塩辛くなく、さらにおいしくするために塩度チェック機を使用して正確な塩度を調節して調理します。 しゃぶしゃぶ20は、自然そのままの味をお客様に提供するために、新鮮な旬の食材を使用します。 しゃぶしゃぶ20では様々なメニューとリーズナブルな価格でおいしいジャーブを楽しむことができますので、多くの関心と訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20はどこに位置していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20は、釜山広域市沙下区洛東大路256に位置しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20は何を重視していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20は、味と健康を重視しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどんな食材を使っていますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、環境と自然の影響を受けた食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどのように牛肉を提供していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、最高級の牛肉を注文と同時にその場で新鮮に切って提供しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどのように鮮度を保っていますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、厳選された肉のみを使用し、新鮮な食材のみを使用して鮮度を保っています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどのようなスープを提供していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、様々な味のスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20では出汁の塩度をどのように調節していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、塩度チェック機を使用して正確な塩度を調節しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、新鮮な旬の食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20ではどのようなメニューを楽しむことができますか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20では、様々なメニューとリーズナブルな価格でおいしいジャーブを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶ20に訪問する際に何を注意すべきですか？",
            "answer": "しゃぶしゃぶ20に訪問する際には、多くの関心と訪問をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 450
    }
}